<form>
	<p>
		<span color="header" font="header">System-Nachrichten</span>
	</p>
	
	<p>
	  In dieser Liste werden Ihnen System-Nachrichten Ihrer Banken
	  angezeigt. Diese werden beim Ausführen von Geschäftsvorfällen
	  automatisch übertragen. Hierbei handelt es sich zumeist
	  um Informationen über neue Produkte oder geänderte Geschäftsbedingungen.
	</p>

</form>
